{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038187",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047226",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 머물곶 펜션&카라반 2호점(22년 10월 신축)"
    },
    "text": "こんにちは。蔚山滞在2ペンションです。蔚山艮絶岬入口まで徒歩3分の距離に位置する宿泊、岬ペンション&キャラバン2号店です。私たちは思う存分楽しめる旅行先である艮絶岬で美しい思い出を作ろうと思います。私たちのペンションは清潔で居心地が良く、価格もリーズナブルです。うちの社長はとても親切に説明してくださって、お客さんの便宜のために配慮もたくさんしてくれます。私たちの宿はキャンプ感性に満ちた場所で、静かな休息のために気をつけるべきバーベキューテラスがあります。また、寒いときはキャラバンも訪れるに値する素敵な宿です。全般的にとても満足して清潔度も優秀で、サービスもとても親切です。バーベキューの利用時間は午後5時から午後10時までで、炭のリクエストは午後8時まで可能です。炭とグリルの使用料金は20,000ウォンで、炭の追加料金は10,000ウォンです。お支払いは現地で行われ、各部屋ごとに冷暖房が完備されています。客室は禁煙が可能で、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の名前は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設の名前は岬ペンション&キャラバン2号店です。"
        },
        {
            "question": "艮絶岬までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "艮絶岬までの距離は徒歩3分です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔で居心地が良く、価格もリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のオーナーはどんな方ですか？",
            "answer": "オーナーはとても親切で、お客様の便宜のために配慮もたくさんしてくれます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはバーベキューテラスやキャラバンもあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後5時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭のリクエストはいつまで可能ですか？",
            "answer": "炭のリクエストは午後8時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "炭の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "炭の追加料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように支払えますか？",
            "answer": "宿泊料金は現地で支払えます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 331
    }
}